做mbb定ao?

MBB: like
AO： dislike